{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.705604482289335,
          40.479016736280435
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 834,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Col\u00e9gio Diocesano de N. Sra. Apresenta\u00e7\u00e3o (b\u00e1sico 2,3, secund\u00e1rio)",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 1,
        "2_CEB": 1,
        "3_CEB": 1
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.69828323132238,
          40.47415595381745
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 837,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Calv\u00e3o",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 7,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.690559804343296,
          40.48895594351363
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 838,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Cabecinhas",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 6,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.697142386076381,
          40.522986573712814
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 846,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia da Lomba",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.695838483393436,
          40.541452747338305
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 847,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Lombome\u00e3o",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 9,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.64896768796315,
          40.515210271716676
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 848,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Ouca",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.680048158641855,
          40.530128040977715
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 851,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Quint\u00e3",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.623770087696503,
          40.55792983843377
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 853,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Salgueiro",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.661990347286466,
          40.543477650486494
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 854,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Sosa (Escola B\u00e1sica de Sosa)",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.683266309159986,
          40.55551527058609
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 857,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia de Vagos",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.688033326897399,
          40.51120250520209
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 858,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola do 1\u00ba Ciclo do Ensino B\u00e1sico de Vigia",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.67698962132005,
          40.51282214863392
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 862,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia de Sto. Andr\u00e9",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.682878548016454,
          40.545671242829485
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 863,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola EB 2/3 Jo\u00e3o Rocha Pai",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 1,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.750613115526573,
          40.546099244669264
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 864,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "EPADRV (profissional)",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 1
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.684397910971102,
          40.54767825099862
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 865,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Escola Secund\u00e1ria de Vagos",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 1
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.652530598478105,
          40.51965075571783
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 878,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia de Ouca",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.661424396856658,
          40.54531522389101
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 879,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia de Sosa",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.62898213937148,
          40.554794544792685
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 880,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia de Salgueiro",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.685607739930303,
          40.55210523787586
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 882,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia da Sta. Casa Miseric\u00f3rdia de Vagos",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 1,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.66488465799478,
          40.47572603365941
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 889,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Associa\u00e7\u00e3o BETEL (Creche e Pr\u00e9-escolar)",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 1,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.752677612725849,
          40.54261165687378
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 78,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Centro Escolar Gafanha Boa Hora 1/2",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.6696527509098,
          40.454154934091264
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 79,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Centro Escolar Fonte de Ange\u00e3o 1/2",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.639882417257894,
          40.4665866164409
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 855,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Comiss\u00e3o de Apoio e Desenvolvimento Social de Santa Catarina (Creche e Pr\u00e9-escolar)",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 0,
        "Publico": 1,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -8.698788076221431,
          40.478319914979934
        ]
      },
      "properties": {
        "OBJECTID": 1,
        "ESTADO_EDI": 0,
        "ALTURA": 0,
        "N_PISOS": 0,
        "IDADE": 0,
        "TIPO": 0,
        "CONT_CONTE": "",
        "DESC_TITUL": "Jardim de Inf\u00e2ncia de Calv\u00e3o",
        "DESC_DESCR": "",
        "DESC_PALAV": "",
        "N_ALUNOS": 0,
        "HORARIO": "",
        "ORGANIZACA": 0,
        "CONTACTO_I": 0,
        "LOTACAO": 0,
        "Legenda": 7,
        "Publico": 0,
        "2_CEB": 0,
        "3_CEB": 0
      }
    }
  ]
}